家長每人去買一部無人機！我要成立無人機物資小隊

無人機要最少要可以飛一公里遠

負載力好啲

買完送去前線

我係學生資金唔夠，懇求家長們幫手

Push

推

家長們你地可能唔出現係最前線，但幫手出錢個人企出街，盡一切方法支援得唔得！ 前線用緊命呀！

市區扞擾太勁要飛到一公里一定要改天線
仲要負載高左舊電可飛行距離會少好多
同埋基本上最大牌子嘅大陸機大薑係可以監控所有嘢同埋隨時鎖區同鎖機
有破解嘅人係少之又少